(人人有份)入黎幫自己個名起招必殺技

我先

春袋之毀滅撞擊

和理非非

異性絕緣悲曲 第一章之你真係好好

神威

好人卡

直入元朗疊羅漢

呀!！！！！！！！！boom!

駁唔到

我佛你

屌你老母

空手入白刃

處女座蓮

快槍手模式

肉球擒拿手

u win

一聲冷笑

劣質咖啡腐蝕術

描撚準備